冷氣壞左 想自己整 有冇巴打教路

部窗口樂聲啱啱一過左保養就壞
好死唔死e排行山同支持行山用左好多錢
糧又未出 夜晚熱到傻

病症:
個壓縮機完全唔郁 得風窗吹風
以前制冷會轟一聲 e家全無動靜
係冇搖控 傳統扭風力既panel
可以點整

個仔病咗 唔想睇醫生 有冇巴打教路
病徵咳嗽 發燒

不當類比謬誤
巴打你個仔有病快d去睇醫生啦
你個仔死左冇得換
我部冷氣有得換

主機死底板，之前死過一次，賣單要二千銀

二千我買過部算

推一下，今日機場見

有冇冷氣維修推薦

起碼唔駛幫襯d癈老

窗口機就買過部啦

窗口機就買過部啦 +1

岩岩先換左部1240蚊

整仲貴

死機頭就換機啦
利申：冷氣佬

窗口機買過部仲平啦

補充：有機會機頭電容壞

一個字： 格力

你咁問得 我諗你都唔係做開工程嫁啦
呢D 機都唔預你整嫁啦
依家買過部咁平

我重煩，惠而老窗口機，業主機，出E8 code, 開一陣就無凍風，保養睇完話散熱問題，而家要狂開狂關，要買真係唔好買電子，買返機械式